大家講下自己最鍾意的國家隊球星

Baggio
1994世杯以一己之力帶意大利入決賽
可惜決賽踢到抽哂筋,12碼一腳飛機
遺憾決賽

葡萄牙 c朗
一己之力帶隊贏歐國盃

美國james

Beckham

大衞韋拿

杜奧巴

最大罪人都唔係佢

陳7

派路

陳七 對4場關島入18球